APM有人跳樓

好多人尖叫 然後聽到BOOM一聲 ...